和理勇

818 到今晚既人鏈，令到我好擔憂，因為自從818開始， 好多泛民議員同埋敵人三毛都稱讚好和平理性， 然後打晒飛機勝利既一日，勇武退場等等。。。我認同每次既活動都有佢既價值，但係真係唔好有勝利既心態，同埋沉醉係唔同方位既讚賞，到目前為止無贏過任何野，義士一個又一個被打壓，到目前為止我地都係俾港共禁住砌，6月以黎，呢段期間我地只係搵到痛擊敵人既方法，所以話咩贏左，或者好似有d 泛民議員講既用和平理性去感動當權者呢d 全部都係不切實際，因為齋和理非， 睇過去22年就知，乜鳥都贏唔到， 乜險都守唔住。

和理非係主流，但唔可以係主導，和理勇武係共同體，缺一不可，雨傘輸係因為全部出黎海闊天空，魚蛋輸係靜係得勇武，將來咩情況都好，就算左膠幾膠都好，核爆都唔好割！ 和理勇一齊爬山，堅持到落去，五大訴求 缺一不可先至有機會實現而唔會只係口號。

講得岩 和平 理性 同勇係必須的
和平 理性 適當暴力都係須要
和理非同勇武一定要混合到一點先可以run落去
黎緊經濟衰退係活動最大考驗...
到底香港人值品值得有自由民主就要睇通縮期撐品撐到 手足們升5升到lv

本身大陸都唔掂，大把廠商徹資，而香港咁多年黎靜係食自由行條水， 大陸唔掂佢咪跟住冚家剷囉， 不過對基層既唔會有咩影響， 樓一樣咁貴，人工一樣唔會點加